又迫我更iOS 11

記得之前有人share過個網，係down左之後Apple唔會再迫你更新
依加個網好似壞左 係咁彈嚿野出黎叫我更iOS11
有冇人知我講緊邊個網 可以再share多次比我

叫你更就更啦，咁唔聽話

唔更又點攞安全性撻an狗呢？

唔會更

用緊ios10.3.3
暫時仲好順

Google下就有啦

呢家覺得ios好唔安全